有一班人刻意唱淡612嘅百萬遊行

無當日遊行嘅火
點會有之後衝擊嘅油
最後得到國際關注嘅風

百萬遊行係69......

打錯抱歉